屋企個Wifi可唔可以有兩個router？

是咁的！我屋企本身有個Wifi但俾後母鎖咗密碼！
之後佢就話個Wifi係壞咗
事實就係佢想煲劇嘅時候順暢啲
咁到底我應該買個wifi蛋定點好？
p.s每月用30gb數據搞到數據越用越慢！
所以想係屋企用Wifi
希望巴打絲打們可以幫下我

用老電2X1000

主router後面插多隻router, 自己set 密碼, 怕俾人發覺就買隻旅行router仔

reset router...

入去隻Router度blacklist後母’s device mac address
攬炒

感謝

後母

利申電腦白痴

買個新router
插條上網線落新router set password
再搵多條lan 線駁落去舊router 扮野
跟住話新router壞左

好驚

再快啲嘅方法，router背面有粒制寫住reset 篤實佢 篤到全部燈著 之後放手 等佢run番果陣變無掩雞籠

攬炒

Thanks巴打

可摸耳同你後母做愛 我20年無做過。。。。。

篤後面粒reset
等隔離屋都可以一齊用你個wifi

你識唔識set 先？
1個router 可以set 幾個wifi ，不過一改動你老母一定知道。

屈斷條線
要見唔到外傷

咁撚自私嘅老母
第時入老人院用wifi啦

人哋教完
你彈一句 電腦白痴
好撚嘢
成部router揼落垃圾桶囉

點解你後母識set router 反而你唔識

其實你後母係想你多d留意佢

你做哂功課未
攪得幾攪 我怕亞百有上form cut 寬頻

白痴都唔緊要, 比唔比得起錢先

年中幫唔小白痴搞 I.T , 都幾好搵